[
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0429",
        "internalSerial": "3003100920",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "บด10ยิงไม่ออกแก้ไขให้ด้วยครับเครื่องบดไม่ออก(ไม่ช็อค)ด่วน",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-01 10:20:59",
        "remark": "ถุงกรองฝุ่นเครื่องบดซ้ำ10 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:02:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ระบบไฟฟ้าขัดข้อง",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0430",
        "internalSerial": "3003900049",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "สตาร์ทไม่ติด",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-04-01 10:24:03",
        "remark": "รถตัก L4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-07 08:18:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบไฟปั้มมีปัญหา",
        "solution": "ซ่อมแก้ไขใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0431",
        "internalSerial": "3003100269",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ทำแมนโฮนทำความสะอาดใต้สไลด์",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-01 13:44:38",
        "remark": "สไสด์ถัง59 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-07 07:55:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่\n",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0432",
        "internalSerial": "3003100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "พวงมาลัยปิดฝาเครื่องบดรูดทั้ง2ตัวปืดไม่ได้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-01 14:40:57",
        "remark": "เครื่องบด5 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:00:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกลียวเสียจากการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0433",
        "internalSerial": "3003900015",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "อาการหม้อน้ำอั้นออกตรงถังพักน้ำ",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-04-03 15:36:53",
        "remark": "รถยก R4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 08:13:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซ่อมใหม่พร้อมอะไหล่ท่อนบน",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0434",
        "internalSerial": "3003100420",
        "toolName": "Rotary Discharge",
        "problem": "กระบอกสูบขาแยกลงถัง53/54รั่วมี่ชีลกระบอกสูบ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-06 02:09:44",
        "remark": "โรตารี่ผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 11:25:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากอายุการใช้งานของซีลกะบอกลม",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0435",
        "internalSerial": "3003100269",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ทำช่อง Manhole บริเวณ hopper ใต้สไลด์ เพื่อเปิดทำความสะอาด เนื่องจสกมีฝุ่นและมอดตกค้าง",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-06 15:13:37",
        "remark": "สไสด์ถัง59 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 13:15:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "ยกเลิกงานซ่อม เนื่องจากแจ้งซ้ำ",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0436",
        "internalSerial": "3003101059",
        "toolName": "Drink Machine (ตู้น้ำดื่ม)",
        "problem": "ตู้น้ำดื่มโกดัง อสรG2ชำรุด(กรองเสื่อมสภาพ,ไม่เย็น)",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-07 07:23:06",
        "remark": "ตู้น้ำดื่มโกดัง อสร.2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 15:06:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชุดตัดต่อระบบทำความเย็นชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยน termometer ใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0437",
        "internalSerial": "3003100195",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "เหล็กครอบหลังบันไดขึ้น โรตารี่หลุด",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-07 13:16:45",
        "remark": "โรตารี่ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-15 14:49:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมขาด",
        "solution": "ทำการเชื่อมใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0438",
        "internalSerial": "3003100236",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "เทส. มอเตอร์มีเสียงดัง",
        "informByFullname": "นายนพพล เกิดจอน",
        "informDate": "2020-04-07 14:58:10",
        "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-07 15:10:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายนพพล เกิดจอน",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "พัง",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0439",
        "internalSerial": "3003100234",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ซีลเพลา รั่ว",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-08 15:00:20",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 16:00:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0440",
        "internalSerial": "3003100869",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "แอร์?ล็อค?คล?ู?เลอร์? รั่วปะไม่อยู่? ",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-04-08 16:15:18",
        "remark": "แอร์ล็อคคูลเลอร์ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-02 10:54:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "อภิ?ศักดิ์?",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0441",
        "internalSerial": "3003100417",
        "toolName": "Magnet, Eye",
        "problem": "ลิ้นแม่เหล็กรั่ว",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-09 09:12:50",
        "remark": "แม่เหล็กผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 16:11:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 3,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เกิดระยะห่างของลิ้นแม่เหล็ก\n",
        "solution": "ปรับแตั้งลิ้นแม่เหล็ให้และใช้สักหลาดปิดช่องห่างจากระยะที่ปรับใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0442",
        "internalSerial": "3003100976",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "เจาะช่องทำความสะอาดใต้สไลด์ ป้องกันมอดแมลงสะสม",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-09 09:54:14",
        "remark": "สไสด์ถัง63 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0443",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พัดลมสายพานจ่ายอาหารซี4มอเตอร์ไหม้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-09 13:15:28",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-15 14:04:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์พัดลมใหม้",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ตัวใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0444",
        "internalSerial": "3003100517",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "pl#6 Damper น็อตยึดหลุดหาย/ เวลาปรับ%ไม่ตรง   ใบไม่ครบ  (อยากให้เจาะบริใกล้เคียงเพื่อทำความสะอาด ใบDaper ",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-09 15:46:40",
        "remark": "พัดลมไซโคลนปั๊มเม็ด6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 16:36:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น๊อตคลายตัว",
        "solution": "ขันแน่ใหม่และปรับตั้ง",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0445",
        "internalSerial": "3003100542",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อPL#7รั่วเป็นรูครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-09 15:55:01",
        "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 08:17:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสื่อมสภาพของซีล",
        "solution": "อุดด้วยซิลิโคลน\n",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0446",
        "internalSerial": "3003100412",
        "toolName": "Horizontal Mixer",
        "problem": "ท่อเฟ็คไขมันรั่วเปลี่ยนเส้นใหม่ให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-10 01:06:00",
        "remark": "เครื่องผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0447",
        "internalSerial": "3003100234",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "คอนตัวบนปั้มเม็ด3คอเพลารั่วอาหารออกได้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-10 01:50:40",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 15:59:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0448",
        "internalSerial": "3003100021",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "บานพับฝาเมนโฮล ฐานกระพ้อขาดรอยเชื่อม. แก้ใขเชื่อมบานพับไห้ใหม่",
        "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "informDate": "2020-04-10 17:12:36",
        "remark": "กระพ้อหินแป้งทางเท4(สารเสริม 1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 16:03:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการใช้งาน? เปิด?ปิด?บ่อย?ๆ? ครั้ง",
        "solution": "เชื่อมซ่อมตลอดแนว",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0449",
        "internalSerial": "3003100021",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "บานพับฐานกระพ้อขาด",
        "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "informDate": "2020-04-10 17:17:33",
        "remark": "กระพ้อหินแป้งทางเท4(สารเสริม 1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0450",
        "internalSerial": "3003100144",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "แผ่นเหล็กรั่วในตัวแม่เหล็ก",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-12 10:52:43",
        "remark": "แม่เหล็กผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-26 10:46:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "แผ่นเหล็กผุ",
        "solution": "เชื่อมแผ่นเหล็กใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0451",
        "internalSerial": "3003100793",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานจ่ายอาหารซี7ปุ่มกดควบคุมสายพานไม่ทำงานกดปุ่มออกแต่เลื่อนเข้า",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-13 07:25:43",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-14 16:39:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายไฟขาด",
        "solution": "แก้ไขเปลี่ยนสายไฟใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0452",
        "internalSerial": "3003100185",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ท่อฝุ่นไหลกลับ PL1 รั่ว",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-13 10:50:35",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 19:33:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 3,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เป็นจุดที่อาหารกลัดกร่อน",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0453",
        "internalSerial": "3003100206",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ท่อฝุ่นกลับไลน์อัดเม็ด 1 รั่ว",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-13 10:51:52",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ปั๊มเม็ด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 19:32:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0454",
        "internalSerial": "3003900070",
        "toolName": "Digital Weight Scale",
        "problem": "ร่องพูเล่ สายพานสึก",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-13 11:00:05",
        "remark": "SC.PK9(หัวบรรจุ9)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0455",
        "internalSerial": "3003101110",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ยางขาด",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-13 15:30:07",
        "remark": "LQ.Enz.PL5 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0456",
        "internalSerial": "3003100142",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฮอปเบอร์ลงเชนปิดฝายากเพราะต้องถอดทำความสะอาดทุกอาทิตย์ต้องการขอเป็นแบบเปิดปิดง่ายไม่ต้องใช้ประแจขันน็อตเพราะเกลียวหวานขันไม่แน่น",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-13 18:36:11",
        "remark": "เชนตัวที่1 ใต้เครื่องผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 15:03:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เปิดปิดลำบาก",
        "solution": "เปลี่ยนเป็นแบบพวงมาลัยหมุน",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0457",
        "internalSerial": "3003100177",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "ปั้มชีลรั่วขันแน่นแล้วไม่อยู่เปลี่ยนชีลใหม่ให้ด้วยคนับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-13 18:38:14",
        "remark": "ปั๊มเติมโมลาส ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 14:02:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่วน็อตเกลียวรูด",
        "solution": "เปลี่ยนซีล เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "นายสิริชัยวรรษ แปวประเสริฐ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0458",
        "internalSerial": "3003100535",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ไขมันเข้าห้องเครื่องและมีเสียงดังตรงน็อตยึดแวริ่ง",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-14 08:52:35",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 18:56:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น๊อตหลุดลวม",
        "solution": "เปลียนน๊อตใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0459",
        "internalSerial": "3003100238",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สวิตช์กด รอกยก Die เสีย",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-04-14 15:08:31",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 07:28:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ปิดเปิดติดขัด",
        "solution": "ทำความสะอาด\n",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0460",
        "internalSerial": "3003100793",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พัดลมสายพานจ่ายอาหารซี7ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-15 08:57:32",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-15 14:02:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์ไหม้",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ตัวใหม่เรียบร้อยใช้งานได้ปกติ",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0461",
        "internalSerial": "3003100565",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "แจ้งติดตัวเคาะถัง",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-15 08:57:55",
        "remark": "สไสด์ถัง69 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 12:49:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0462",
        "internalSerial": "3003100488",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ตัวเคาะถังไม่มีแรงเคาะ ทำให้ต้องวิ่งขึ้นไปเคาะเกือบทุกเบอร์ ครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-15 09:03:35",
        "remark": "สไสด์ถัง51 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0463",
        "internalSerial": "3003100569",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "ไฟก้นถังบรรจุ ไม่โชว์ที่อัดเม็ด/ถ้าบรรจุลบถังไม่ปิดสไลด์  ไม่โชว์ ลงอาหารคนละเบอร์ อาหารปนกันได้ /สายลมแตกสไลน์ไม่ปิด/",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-16 06:05:51",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 09:32:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่เขียนโปรแกรมลงในไลน์ปั๊มเม็ด\n",
        "solution": "ปรับโปรแกรมที่ไลน์ปั๊มเม็ดใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0464",
        "internalSerial": "3003100566",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ถังไซโล 67,69,70,71,72 อาหารติดถังไม่มีตัวเคาะ",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-16 08:54:37",
        "remark": "สไสด์ถัง70 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 12:47:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0465",
        "internalSerial": "3003100563",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ถังไซโล61,63,65,/75,76,77,78. อาหารติดถังเวลาปล่อย  /ไม่มีตัวเคาะถัง",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-16 09:02:19",
        "remark": "สไสด์ถัง67 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 12:49:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เดิมไม่มี",
        "solution": "ติดใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0466",
        "internalSerial": "3003101110",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ซีนยางขาด",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-18 11:52:28",
        "remark": "LQ.Enz.PL5 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 08:31:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น้ำยากัดซีล",
        "solution": "เปลียนซีลใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0467",
        "internalSerial": "3003101107",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ท่อหัวฉีดมีการรั่วซึม",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-04-19 15:14:57",
        "remark": "LQ.Enz.PL6 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 08:24:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางขาด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหร่ใหม่",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0468",
        "internalSerial": "3003900089",
        "toolName": "Feed Tank",
        "problem": "แจ้งซ่อมตัวเคาะถังบรรจุ 109 \nเนื่องจากที่ขันจุกสายลมของถัง109เกียวมันสึกทำให้ไม่สามารถขันจุกลมได้ และทำให้ต้องได้ลงไปเคาะถังทุกเบอร์ที่ลงอาหารครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-22 01:13:22",
        "remark": "ถังบรรจุ 109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 13:59:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "เกลียวต่อลมหลุด",
        "solution": "ขันใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0469",
        "internalSerial": "3003900091",
        "toolName": "Feed Tank",
        "problem": "แจ้งซ่อมตัวเคาะถังบรรจุ 110 \nเนื่องจากที่ขันจุกสายลมของถัง110เกียวมันสึกทำให้ไม่สามารถขันจุกลมได้ และทำให้ต้องได้ลงไปเคาะถังทุกเบอร์ที่ลงอาหารครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-04-22 01:15:12",
        "remark": "ถังบรรจุ 110",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 13:58:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "เกลียวหลุด",
        "solution": "ขันใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0470",
        "internalSerial": "3003100186",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สายมอเตอร์ลอกยกดายสั้นต่อเพิ่มเป็น1เมตรตอนเลื่อนสายไม่ถึงปลั๊ก",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-22 09:26:34",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 21:32:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายสั้น",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0471",
        "internalSerial": "3003900055",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ไดไม่ชาร์ทแบตเตอรี่",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-04-24 09:06:23",
        "remark": "รถตัก L6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 15:25:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใดชาร์ทไหม้",
        "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่พร้อมแก้ไขระบบสายโทรมๆ",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0472",
        "internalSerial": "3003900005",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF5ครบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-24 10:27:19",
        "remark": "รถยก F5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-26 07:05:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "ครบรอบเปลี่ยน",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0473",
        "internalSerial": "3003100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ประตูบด5แผ่นประกบอ้าออกเชื่อมปะให้ใหม่ด้วย",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-04-24 15:05:40",
        "remark": "เครื่องบด5 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 16:27:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 3,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เครื่องสั่นทำให้ฝาที่เชื่อมไว้ หลุด",
        "solution": "เชื่อมแต่งใหม่",
        "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0474",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานจ่ายอาหารซี4ตัวกั้นอาหารตกสายพานไม่มีอาหารมาไม่ตรงสายพาน",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-24 16:38:22",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 16:22:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "อาหารหลุดจากสายพานเพราะโยนแรงและติดกันหลายลูก",
        "solution": "ปรับระยะรางและมุมไหลใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0475",
        "internalSerial": "3003900055",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "แอร์ไม่เย็น ",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-04-25 08:22:54",
        "remark": "รถตัก L6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 09:01:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แอร์ชำรุดตัน",
        "solution": "เปลี่ยนซ่อมใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0476",
        "internalSerial": "3003900008",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF8ระบบเบรกขัดข้องเบรกไม่อยู่ลื่นมาก",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-04-25 14:30:24",
        "remark": "รถยก F8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-04 08:53:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เบรคลื่น",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ผ้าเบรคล้างทำความสะอาดระยบเบรค",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0477",
        "internalSerial": "3003900164",
        "toolName": "Surge Bin",
        "problem": "พบการตกค้างของพรีมิกซ์ในถังSurge bin สเกล3 ก่อนปล่อยลงมิกเซอร์2 แจ้งซ่อมปรับปรุงติดตั้งอุปกรณ์สั่นเพื่อให้พรีมิกซ์ไม่ตกค้างในถัง",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-04-26 11:02:53",
        "remark": "ถัง Surge Bin ไมโครบิน 2 ตึกผลิต 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF042020-0478",
        "internalSerial": "3003800100",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "แอร์ล็อคที่ปล่อยถั่วนึ่งเติมลงถัง24ไมโครบินรั่ว\nดักถั่วนึ่งไม่อยู่ ทำให้เกิดปัญหาถั่วนึ่งล้นถัง\nเวลาใช้งานชั่งถั่วนึ่งน้ำหนักจะสวิง เสียเวลาในการชั่งมาก",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-04-28 10:41:19",
        "remark": "SC.MI.7304-24(ถังไมโครบินถัง M24 ตึก2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 10:49:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "เกิดจากการใช้งาน",
        "solution": "ปรัฃตั้งและขันแน่นใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]